{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 유니의바다카라반(구룡포점) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは12:00です。 予約を変更したり、客室を変更したい場合は、予約をキャンセルして再度予約する必要があります。 個人火器は使用できず、バーベキューグリルや火鉢台、個人用品も使用できません。 これは宿泊/ペンション文化の定着のための措置なのでご了承ください。 予約した人数と違って、追加で人数が入る場合、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペット同伴のペンションを除いては、ペット同伴での入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は、次のお客様のために遵守する必要があります。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、特定の場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が確定しておらず、料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 入室利用案内にはスパ/ジェット機及び個別バーベキュー場施設に関する情報があり、費用も記載されています。 客室及び周辺の施設を利用する際、個人が持参した炭やグリル火鉢台は使用できず、使用する際には退室処理となります。 また、売店内のself barをご利用いただけます。 駐車は可能で、1~8号、13号、14号はキャラバンの隣に駐車でき、その他キャラバンは共用駐車場を使用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約を変更するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約を変更したい場合は、予約をキャンセルして再度予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で使用できるものに制限はありますか？",
            "answer": "個人火器やバーベキューグリル、火鉢台などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数と違って追加の人数が入る場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数と異なる追加の人数が入る場合は、事前にペンションに連絡してください。追加料金や最大人数の制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンションを除いては、ペット同伴での入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は16:00以降、退室は12:00までとなります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設での損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際は、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金と料金表が間違って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、キャラバンの隣には1~8号、13号、14号が駐車できます。その他のキャラバンは共用駐車場を使用しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 645,
        "QA": 655
    }
}